（Notebook)MSI GF63 Thin 10SCXR

用呢部剪片夠唔夠？如果同MacBook pro 2020 13”比邊部好？

無記錯，呢部得單風扇。

睇下仲有冇大學機啦，你呢類價錢大學機先有色準好d既panel, 街外買要貴d先有